10/1 周杰倫演唱會 680票兩張 岀售

正中正面台靚位 680zone x 2
hhconcert2017@gmail.com
P.S 不是原價 email我俾價錢

how much

Up

有意